|Switch/3DS討論|Fate/Extella中文版7月20日|Splatoon2 7月21日開射|(49)

Splatoon2 中文官網:

Super Mario Odyssey/超級瑪利歐奧德賽 中文官網:

Zelda DLC pack 1己出

新增
~大師劍試練
~足跡回顧mode
~困難模式
~新裝
~Yahaha Sensor

E3情報整合(如無注明則為Switch平台)

Pokemon RPG Core向新作 2018年預定

Super Mario Odyssey (超級瑪利歐奧德賽) 對應繁體中文 10月27日

Mario Odyssey Amiibo

火紋無雙 9月28日 對應繁體中文

Zelda DLC Trailer Pack1 6月30日 Pack2 2017冬

Zelda Amiibo 2017冬

Xenoblade Chronicles 2 2017冬

Rocket League 2017冬

星之卡比新作 2018年

耀西島新作 2018年

Metroid Prime 4 開發中

3DS - Metroid: Samus Returns 9月15日

Metroid: Samus Returns Amiibo

3DS - Mario& Luigi RPG1 DX [日版] 2017秋

3DS - Sushi Striker: The Way of Sushido 2018

Ubisoft~ 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 8月29日 [日版2018, 中文版發售日未定]

Bethesda~ Skyrim Switch 2017冬

Ubisoft~ Starlink: Battle for Atlas 2018年 秋

Ubisoft~ JUST DANCE 2018 10月26日

重温E3發佈會 (附中文字幕)

『Pokémon』最新遊戲介紹

Switch Pokken Tournament DX, 9月22日發售

3DS Pokemon 究極之日 / 究極之月, 對應中文, 11月17日發售

Uniqlo UTGP'17 x Nintendo 得奬設計公佈
5月26日公開發售
詳情:

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版2017年夏季開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車8/炸彈人/其他連網game online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 顯示電量有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
6月29日 Lego City Undercover 日版 (中文版(行/歐版)已出)
7月20日 Fate/Extella [中/日/英文]
7月21日 Splatoon 2 5980YEN [日版日文,美歐版英文(待確認)?]
配件[/b] 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set
配件[/b] 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣

3DS:
6月22日 THE ALLIANCE ALIVE
6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology
Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]
7月13日Hey! Pikmin
7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～
7月29日 勇者鬥惡龍XI

Amiibo:
7月13日 Hey! Pikmin Amiibo
7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(48)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至7月2日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 春:
3DS 6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月12日Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
New 3DS硬件 New 2DSLL/XL 14,980YEN
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
3DS 8月10日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
Switch 8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月29日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 [日版2018, 中文版發售日未定]
Switch 8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 7300Yen
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel
Switch Golf Story

2017年 秋:
Switch 9月7日 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen
Switch 9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
Switch 9月14日 Winning Post 8 2017 7800Yen
Switch 9月15日 NBA 2K18
Amiibo 9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2
3DS 9月15日 Metroid: Samus Returns
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X
Switch 9月22日 Pokken
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日? 火焰之紋章 無雙
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
主機9月29日 迷你超任(美版) USD$79.99
主機10月5日 迷你超任(歐版)
主機10月5日 迷你超任(日版) 7980YEN
Switch 10月26日 Just Dance 2018
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 11月14日? LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
3DS Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch Lost Sphear
Switch The Elder Scroll V Skyrim

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志
Amiibo Zelda 四英傑Amiibo
Switch Xenoblade 2
Switch Rocket League

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch Cave Story+
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年:
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 星之卡比新作
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4

自己開dark theme thx

個 designer / IT狗 整漏咗囉
個日文 menu 嘅殼都冇 del 到

用電腦睇先唔會用 dark theme
default dark theme 都會自己轉返做 light theme

孖車更新完第3 4都抽中星星

lm

Lm 買左炸雞人
啲game真係買唔停手

LM
轉左Ireland 買炸彈
Story mode 都幾好玩

想問下各位巴打有無保護套介紹？

而家新版本派星，火箭，金菇派到傻。同時4，5個人出星星，痴撚線

買左幾銀？

係 但感覺好似飛得爽左

白theme好7

新post 留名

再平d?

幫推 部機一個月都無已經花左

fate又係無雙玩法

又？
依隻咪之前無雙嗰隻，乜仲有其他？

一個月？
幾日已經花啦

29.9歐

想拎去女朋友屋企玩
無套搞唔掂

安全啲好

火紋無雙有冇雙打？

之前冇見過嘛

我「又」既意思係跟住火紋又係無雙

Csl開熱點比Switch 係Nat D
仲有咩方法
利申：8m網上爬經常斷線

加錢

Eshop冇信用卡 用tap&go買唔買到game?

個dock叉唔到iPhone 之前都得

yes

有冇教學 我google過要比多88蚊個月拎Dynamic Ip

呢張野真係冇卡人恩物黎

一係轉smt一係去門市問點買真ip

比錢鋪光纖

咁出漆彈2咪落一落樓下就買到

FATE/EX內置中文?

係

終於打哂200cc 拎左金Mario
通常一係3 星一係一粒星都冇

薩爾達傳說就嚟玩完
諗緊下一隻買咩好
好耐冇試過咁專注咁 成個月玩同一隻game冇停過

MK or Splatoon

不過海外非港幣除咗食 mastercard 匯率之外仲要食 2% 手續費

空氣人十周年 首歌超正

7/21は今から全く足りないと大騒ぎになっている
ＮＳ「スプラトゥーン2」。
本体を大きく牽引してくれるタイトルだけに、
本体の市場投入を増やして頂けます様、
任天堂さんどうか宜しくお願いします。
こちらの関連商品も既に「予約完売」がチラホラ
出始めています。

有機會到時遊戲都缺貨，大家睇路

一早訂左,不怕

想係大阪買switch
有無巴打比下意見

留意定各大百貨邊日有得排隊抽
同埋日本買都返日本保

結論: 買港版好過

巴打係長住當地定去旅行先
如果旅行又一定要買到,住宿費分分鐘貴過部機,因為你唔會知道幾時抽到有得買

咁買download版

Download版係咪7月21就有得買？

即係日本好難買到？因為我長期唔係香港所以有無保對我嚟講無乜所謂，只係想平啲入手
同埋我又唔係一定要買到嘅，當買到係bonus咁

splatoon 好似得 solo rank?

光輝戰史都幾難玩
場場都5，6隻怪

對個salmon run幾有性趣

出城？

準備定成千人同你一齊排隊抽100部機

我覺得應該會炒，
到時睇路買dl版

想問連機打係咪插lan線穩陣啲？係咪要買果條lan線轉換器

係打不倒的空氣人

係，可以買hori果條

但係起碼可以塞住成日話冇卡果d人把口
除非11歲都未夠

唔係掛

咁香港又唔會唔貨 只係要多D咩囉

呢隻想買DL版長玩
係咪會出盒嘅DL版？

有d 咁既野？

張卡搵人日本幫你買?抑或網上都買到?
我之前去日本只係買左張mk8d eshop 卡，好想買埋splatoon2

其實孖車當有兩件 item 時有冇方法先出個細圈內嘅 item?

no

無智能手機

quote]
出城？[/quote]
做咩,搞到minecraft既

前者

實體缺貨咪DOWNLOAD版

驚條春咩

咁香港個零售業點

零

有冇巴打試過喺日森買DL版？

我見佢個價平少少(500¥)

DL版方便太多，換卡真係好麻煩

搞灣曬你老母

但壊機會唔會gg?

跟ac

日森唔係買過arms先有平咩？

新機主

請問有咩配件要買？而家得芒貼保護套

因為屋企Wi-Fi廢所以買左lan 線adapter 開心孖車中

adapter 買左幾錢

日版Splatoon好似得日文

Nintendo President Tatsumi Kimishima's approval rating up to 97.70 % (from 87.14 %)

During Nintendo's 77th Annual General Meeting of Shareholders, held June 29, 2017, five directors were elected to the Board of Directors. The numbers below:

Tatsumi Kimishima: 97.70 %
Shigeru Miyamoto: 97.59 %
Shinya Takahashi: 97.65 %
Shuntaro Furukawa: 97.65 %
Ko Shiota: 97.65 %

Source:

ARMS比唔比拉打都可以嘈一餐
要點打機先至可以贏到香港人？

香港人打機最撚鍾意自閹

今日嘅黑任指數係幾多?

Mario+Rabbids Kingdom Battle
點睇 gameplay幾正

睇完gameplay覺得正咪買囉

果幾舊水

自咩閹，係唔比人屈自己咋

仲1516緊炸彈買帶定歐eshop買
冇帶好唔實在咁

唔買

不如孖車都唔俾用道具

set撚堆D on9規矩唔係自閹係乜
同打拳王唔俾撻果類垃圾一撚樣

我買咗帶，但eshop轉game好似方便啲

其實唔想人拉打,
埋佢身咪得

arms唔比拉打
我諗起pokemon
大陸人打pkm只打單打然後將d精靈分晒類黎限制同禁某d搭配

明明只要打雙打果堆單打屈機野就nerf晒
全世界主流比賽都雙打但大陸玩家仍然唔肯接受雙打 話節奏太快跟唔上唔肯學

有d大陸民辦比賽仲嘲諷官方比賽唔係單打（e.g.強國大師賽），最on9係有人online排位對戰比鬼佬虐完上貼吧聲討對面話人地用d大師賽禁用既組合，屌個鬼佬唔跟規矩，話全世界都跟佢果套規黎打...

香港真係赤化得咁快？

佢地太鍾情PO rule尤其係睡眠條款
本身都好大爭議，次次有人post戰報之後有人一講呢樣就

你話大家一齊system handicap就話姐(我地出聚玩大亂鬥咪又係set到淨有必殺波)
但係in built無得取消的mechanic同埋招都唔比用簡直on9

而家全球大部份都係跟smogon打架啦唔係咩？
強國人真係特立獨行

自己玩得廢埋唔到身

心思思有d想轉買eshop版game
唔洗一次過帶咁多餅帶出街

想問下d save係咪都係save係部機 會唔會save埋係任天堂ac度??
同埋eshop版大約貴實體版幾多錢到?

Game 帶 有收藏價值
過多10幾年後 你回憶返以前d野

好似當年game boy 紅白機咁

見到金剛係好景買switch

廢事啦
電氣
個sale勁好客
係咁拎d配件出黎

金剛食骨 零售業點止有救？直頭回春

幫fd買埋
2打6黎
唔記得叫咩名

又ff

任豚成日FF

太鼓十年前已經預咗要出Switch

成地精啦

聽說官方淨係like左貼switch 圖果個reply
Bayonetta 好大機會登錄

Port bayonetta 1 & 2 落 Switch 堅係成地精

想問部手提機，二個喇叭中間偏左有個拱橋形狀既位係咩黎

望下你個dock

想問下遲啲會唔會有啲賽馬game係中/英文

呀 好難諗呀

買撚硬

其實買帶都得，機套連主機可以有6盒帶，6隻game出街乜都夠喇

唔明..不過上網睇左原來係亮度感應器黎

oh get 錯以為你講後面

sorry

有無機套防撞性好既推薦呀，始終有機會拎出街玩，部機咁大驚撞花

我表達得唔好其實有咩用，我最怕啲自動調整光暗既功能set 左off

我只用返原裝果隻機套咋

部機已經放係到封塵

趁價高放撚左佢啦

咁你係咪想送比我呀

就係俾佢感光較光暗用

綠帽達個DLC好正
打石頭怪好絕望

人地日本預售。。。。

不嬲會一早有空盒,有幾出奇?

早兩個月都有啦

仲有咩講

手指公遮好D啦

新mode

仲有邊個做講轉場地新聞

有得玩未 就悶死

其實bayonetta有乜特別，未玩過前作，但睇片覺得同DMC差唔多，純J眼鏡娘？

唔知幾時消失到7788既爽快型動作遊戲

老老柒柒一代on9 qte 二代又太簡單
故又完左再出分分鐘爛尾

Splatoon2 direct: 25分鐘長

不過歐版eshop 計返都係260hkd 好似又好正

好撚好玩 仲用緊ps3玩第一集

eshop買喇，買帶都差唔多價，eshop換game唔洗煩

New Adventures Coming to the Nintendo 3DS Family

想問下 3ds 太鼓神秘冒險 點樣係eshop買佢d dlc歌?
唔太識日文搵唔到邊個位買

我都未玩過 但睇gameplay好吸引

Bayonetta 張圖咁明顯...快d公布12月出就好喇

話說有冇人部機背已經花哂?平時主力插DOCK，出街有用軟袋裝住部機都可以花成咁。
是咪應該去TB買張痛貼貼鬼住佢，無眼屎乾淨盲?

個背又唔係靚 痴張貼紙好過

買帶邊度260

agger
take my money

nba playground 而家load game有無改善到?
出左online未

未 利申一路屌一路同frd玩

隻game到而家都冇update

波子都買咗switch

有冇D貼介紹下，我隨手睇TB好多都好7。。。

Eshop買game聽你地講係歐eshop買既 平d?

之前有個table compare 所有區嘅價錢
搵下先

邊撚個

係炸彈人特價

畫面點樣連落notebook到

tv card

btw 買個mon好似仲平過買capture card

好撚正，邊到有得買

殼可以淘寶自己換

買條線usb延長線好過la

load game好難頂

你唔比佢係拎出街刮花？

而家玩<<arms>> 有以下規舉
1. 不可拉打， 你一定要零距離同佢埋身肉搏
2. 不可後手， 你一定要先出手
3. 不可用孖辮妹， 這樣都會被視為後手
4. 不可以使用面面， 使用龍炮會被視為拉打
5. 不可以屈時間， 即使血量領先也要認真打落去
以上種種犯了一項，勝之不武
香港某些人o既電子競技就係咁思想落後
名言：
嬴就係我勁，輸就係你狗

聽講條友玩party mode 3 人混戰
比兩條友圍死就發爛渣

就係發post條友

On9

所有玩得FB GP既都ON99咁
花生台果D都係

出post條友似係曲線寸緊人
寸某堆香港人打機輸打贏要

發乜撚post

巿面咁多芒貼邊款性價比最高

ok

打arms都咁嘅話佢連孖車都玩唔到，孖車玩道具仲黑暗過arms

支式中文

孖車玩到我想棄game

用埋d支那文法

我部switch 熱到個mon凸咗出嚟

LIHKG @ Android

依個 post 做乜鳩
利申冇睇晒

樓主講到咁勁但一直mo圖？

佢串緊班真玩家咋

係咪有暗示會出返魔女

其實我之前都試過

個mon panel 右下角浮起左少少
但係而家正常返

淘寶

希望佢執一執畫質先 第一集靚過ps3就正

North Korea announces a successful test of a long-range "intercontinental" missile
From BBC

炸柒美國佬好啦， 唔好打日本仔住我地要買game 玩！

金仔都玩SWITCH

俾佢玩孖車既話應該幾支導彈飛埋去日本走唔甩

Implosion: Never Lose Hope Coming 5th July For £10.79

手機game黎架wo

認真問 未出switch
直接出slaptoon2 特機
定快手出部正價灰機 再買slaptoon joy con?

俾我會前者

你有無錢先

等墨魚特別版不如自製算啦

等 APITA / UNY 正價灰/彩機同 Splatoon Joy Con

淘寶唔見有綠粉機貼

遲下有綠粉制

堅持下啦巴打，我啱啱上3000, 依家開始捉摸到攻守策略同每條路點攻法

7月有splatoon機比你出先算
正路出灰機先，不過照任記慣性，
一路會出splatoon機，
睇你第幾水先買到囉

有!!

入吾到

缺貨

本身唔急住出
但見出面正價灰機 愈賣愈少
唔係好想硬食1機2驚既套餐

吾你老母

馬車/SF2裝

S0果上佢網睇.佢SET野OK

賣game囉

keep住隔一段時間重溫48條賽道既TA路線
KEEP住打RANK慢慢摸下做D咩先可以高機率排頭

星星關次次都係欠啲運先做到全部3星

你覺得欠運係代表你玩呢幾條路唔夠快

你快起上黎就算食藍龜食紅龜, 你都係會拋電腦一段距離
琴晚無聊試過玩盃, 電腦係唔會追到我

其實係咪用咩車都會有影響?

分數維持喺400上上落落

係 但係最重要都係要重量級加長期10粒金幣就超快

你地online MK8係用wifi定係駁lan?

我用過大肥佬/鬼，發覺用鬼好似好啲

Wifi

400

就黎8000

屌你 點解有隻打側既喂

想問我eshop地區係日本
用唔用得香港預付卡
如果唔得 我轉地區去香港 入卡
再轉翻去日本得唔得
定係唔買預付卡買ok啲master卡信用卡仲好

我用tap&go比，
買左zelda個DLC，
不過吾知會吾會貴幾十。

tap n go 係咪要身分證登記？

要，7仔買張卡，用電話影張相。

5P仔死番出去啦

係 十一歲

磨緊上九千

Zelda Master Mode: Fighting Gold Lynel naked with only a rock and 3 hearts

有無人會買 fate
睇YouTube見幾正又有中文

傳說中既買特典送game
無雙類之中都屬於差果類
畫面又唔正系統又垃圾
好像話咁多關但來來去去都係果幾個地圖重覆又重覆

打過PS4版 真fans先好買 玩法係舊式無雙

PS4版畫面d特效鳩用 花到睇唔到 打d雜魚感覺差過火紋(唔係斬草係斬風,打飛d人似推骨牌多過似吹飛)

唔會買fate

房個Wi-Fi接受麻麻，而且強迫症鐘意用lan線，遲啲又漆彈芒亨，穩陣啲好

想問插入個dock會唔會有機整花個芒..成日都小心翼翼放入去

上次有人話用wifi手指會收得好啲，係咪是但一隻都可以用？

用過兩次沒有花，不過超級熱，買了延長線解決

用唔撚到wifi手指wo

咩延長線？明天買，我都覺得好熱

用延長線tc mode唔會熱？

唔會焗住喺dock入面
不過降幾多我冇試過
同埋如果真係用延長線記得唔好機背向下咁擺喎

延長線再同電話夾夾起佢應該最好

查左咩係延長線，咁要再買個架固定部機？

買把風扇仔吹住仲好啦

DS BGM

係wow

用TV模式有一條條紅色橫線

對joy con無充電情況下玩10個鐘都顯示滿電 部機已經買左成個月 就算換第二對joy con都係咁 係咪中左d咩顯示bug

Splatoon 得日文？

[url]
首歌真係好洗腦

首歌真係好洗腦

其實大多鋪頭都要硬食個隻洞窟物語好唔好玩

街價跌到落$99
你話呢

好玩 未玩過既話好值

大大隻

地心探險99？！邊度有得買

當我冇問過

有冇人想入地心探險LINE GROUP可以ADD我ID FATBIGMOMO

點樣買返黎

邊度買99

依家想買Game去邊最平？想買arms同地心探險 最近係觀廣但好多巴打都話呃錢

今日喺信和良粉買左地心探險$289

話時話，有無Pro制硬膠盒賣，Pro制裸跑帶出街成日啪著好麻煩

想買平價貨，觀廣唔洗去，
好多野都加價

地心如果唔識日文會唔會好難玩?

2月嗰陣pkmcenter online予售撳左隻
再寄返黎香港
二千幾蚊搞惦

為左依兩個DLC, 一陣lunch個時去eshop 買隻game 返黎玩先

DLC好似吸引過原本隻GAME

mk 8真係好正，返工累收工唔想打啲複雜game,上網TV mode同人打二鋪,臨訓又手提mode自己打操下啲賽道

而家係等芒亨漆彈,仲有隻Pokemon鐵拳，夠我玩到下年了

想問隻splatoon 而家game鋪仲有無得訂？我知到時實炒

訂左都係會即時報炒價俾你

炒價到時咪數位版算

有啲鋪無定左價
到時街價平同貴都係收你訂果時果個價

仲要如果有偷跑

全世界玩緊嗰陣 你仲喺度等

呢樣最慘

可以去邊訂

通常要比幾多訂金

漆彈唔知美版會唔會貴啲呢

唔係限定版都唔知訂黎做咩

多唔多人買左延長線？有無話邊款好，想過188買

有冇人記得SPLATOON1 偷跑果陣有冇得線上網打

屌佢老母
NBA肯update未

尋晩終於做完15steals in one match challenge 爆機

我都等緊

我剩係記得pkm偷跑連線會鎖id一星期

WiiU個pokepark咩黎？

好似係正日前幾個鐘先開
所以正日前一直玩英雄mode

咁慢慢等下先

唔會, 因為係類似MARIO咁玩

【公式】ブラスターマスター ゼロ ー Ver.1.3 紹介映像

Eshop indie all stars

任地獄出完垃圾8bit game未呀，狗也不屌

神GAME

黎緊仲有

Wii GAME黎

傳說中令台灣代理得罪日本搞到3ds鎖區既源頭

More

幾時連依啲 game 都變埋做係任記出

唔用 dock ，剩用 usb c to html cable駁電腦mon 得唔得嫁?

得

但係咪用電用得超快?

台灣前代理博優將台灣行貨拎去日本倒賣
因為匯率計返平過日版
但行貨標籤都唔撕直接賣搞到日本仔買晒台版
台灣人買唔到，日版又賣唔去
因為咁得罪日方最後畀人取消左代理權
以前掌機唔鎖區，就算鎖區Wii港台版都係日區
3DS唔止鎖區而且日本同港台分返開
台仔係ACG界既毒瘤黎，仆街野多到可以獨立開post屌

<html>
<body>
<table>
<tbody>
<tr><td>usb c</td></tr>
</tbody>
</body>
</html>

屌

hdmi

台仔其實某程度比大陸人更仆街

Wii倒賣Pokemon 激嬲日本搞到鎖區，前代理畀人踢走仲告返老任轉頭，開記招數臭老任話人地見電玩市場有錢搵就踢走佢
東立曾嘗試搶走文化傳訊個龍珠超香港代理，想逼香港人睇台譯，好彩文傳保得住
Pokemon 譯名單野，本身大陸果邊有中文叫咩都無所謂，反而台仔拎晒著數仲四圍辣火頭串嘴嘲諷，走去香港譯名個fb page搞事
去日本拎Pokemon 配布返台灣賣，結果賣家因為半年內多次入境關係，被逐出境仲搞到上晒報話要去領事館嘈

台灣=用正體中文既支那
台妹 法官閣下，我屌

台灣果d係陰濕奸險背後搞小動作
輸打贏要人地唔畀佢咁做就告人同唱衰人

台仔成日都將香港人ff做假想敵
其實冇人理想佢地

咁同香港人有咩分別

有台仔之前仲話香港任天堂淨係掛住香港，唔肯快d出行貨畀佢地

香港=識講英文既支那人
不用爭，大家也是支那畜

同意

依家MK8D個連線問題好番D
之前又毒到個FD入splatoon個坑

感覺一直都順
網速得3.5mb都好順

之前有排斷到扑街

同鬼仔連係好易斷

屌佢地老母啦望下PKM甚至所有老任角色D名咩人改
明明以前叫既馬利奧路易志古巴

今個暑假你會點過呢?
如果可以有部Nintendo Switch陪你過，會唔會更加開心呢?
Nintendo Switch又返貨喇~
Nintendo Switch主機 + 競技比賽遊戲 x 2 (指定遊戲) + "加送" 螢幕保護貼乙張套裝
*套裝價HK$ 3,098 (每人每次限購一套 )
*銷售日期 : 2017年 7月6 日(星期四 上午10:00)
*銷售地點：AEON STYLE康怡、黃埔、AEON荃灣、荔枝角、九龍灣、屯門店
*套裝內:主機及遊戲不設獨立售賣或更換 ! 產品數量有限，售完即止，恕不另作通知。
*所有商品均不設留貨，敬請見諒！不設店與店轉貨服務！
*AEON九龍城、大窩口、將軍澳店、AEON SUPERMARKET藍田、禾輋及尖沙咀店，不設銷售服務。
各門市地址及電話：
任天堂（香港）有限公司 活動
CAPCOM Asia

原來CRAPCOM有份推

每set都跟街霸，capcoin肥仔

有分區咩？
第一集同鬼仔連lag死啦，入夜少玩因為多鬼仔

競技比賽遊戲x2

啱啱用pro con打左陣witcher3
用steam big picture set好哂啲制都無問題
不過啲Delay都幾勁
希望遟下有方法可以解決到

cap coin 以最少既製作費去整遊戲，
然後隻遊戲又成為跟機骨去迫人買，
真係cap 到盡

你點知佢同任天堂簽咗咩秘密協議

兩隻街霸

專訪《魔物獵人 Double Cross》製作人 小嶋慎太郎

今次黎香港冇預你班任豬份

呢set 有capcoin 翻炒街霸、老任翻炒孖車，好兄弟

然後隻mhw冇switch份

capcom只係唔想你地玩垃圾game咋
又出數字又無打擊感，好玩咩

火紋無雙新Trailer

Switch 25,805
PS4 21,873
New3DS LL 12,669
PS4 Pro 7,321
Vita 4,403
2DS 2,311
New3DS 740
Xbox One 228
Wii U 193
PS3 153

咁就冇咗4個位，覺醒其他人係咪唔使諗

想要サーリヤ同テゥアモ

1 3DS ラジアントヒストリア パーフェクトクロノロジー（限定版含む） 17/06/29 24,596 24,596
2 NSW ARMS 17/06/16 19,307 148,707
3 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 14,423 550,059
4 PSV おそ松さん THE GAME はちゃめちゃ就職アドバイス -デッド オア ワーク-（限定版含む） 17/06/29 11,579 11,579
5 PS4 ポータルナイツ 17/06/29 11,498 11,498
6 3DS アライアンス・アライブ 17/06/22 10,085 36,506
7 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 9,144 522,182
8 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 6,003 1,534,666
9 NSW レゴシティ アンダーカバー 17/06/29 5,351 5,351
10 PS4 グランド・セフト・オートV （4990円版） 15/10/08 3,927 357,211

仲有リズ搞到要用斧咁勉強不如出第個啦

11 PS4 イースVIII -Lacrimosa of DANA- 17/05/25 3,681 56,687
12 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIII ゲームオブザイヤーエディション 17/06/29 3,244 3,244
13 PSV Minecraft: PlayStation Vita Edition 15/03/19 3,175 1,170,416
14 PSV 罪喰い～千の呪い、千の祈り～ for V 17/06/29 3,105 3,105
15 3DS ポケットモンスター サン／ムーン 16/11/18 3,069 3,281,483
16 PSV カルマルカ*サークル（限定版含む） 17/06/29 2,937 2,937
17 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 2,880 195,892 レ
18 3DS ドラゴンボールヒーローズ アルティメットミッションX 17/04/27 2,764 172,897
19 PS4 レインボーシックス シージ 15/12/10 2,575 208,764
20 3DS スーパーマリオメーカー for ニンテンドー3DS 16/12/01 2,470 1,057,256

唔係5個咩？
Marth
Chrom
Xander
Corrin
Ryoma

『ファイアーエムブレム無双』 Japan Expoトレーラー

有新片，一次過加咗4個覺醒

新片正式公佈多四個角，咪冇多四個位
Tharja好難走雞啦，Cordelia主要對手都係得Hinoka一個

雖然飛兵位想有白騎三姐妹 / Caeda / Minerva
但係去到呢刻已經冇期望，當佢元祖只係落Marth算

係咪好多人都係等緊splatoon2
唔知動漫會唔會有

是不是可以期待有if的兩位家姐

佢一開始有講明total出幾多個覺醒角色？
屌連Frederick都有

冇㗎，只係假設total 1x個，
咁就差唔多冇咗三分一，
希望總共多啲人

我反而想多d舊角
Lyn
辛格爾德

因為Arms太快悶
連半個月都頂唔到唔好話一個月

Hector

舊角要等DLC，唔買住 -> 等埋DLC Bundle -> 夠鐘玩正傳，無雙不了

擺明拎黎出IF家族

屌咪又係要買

九月可能仲屠緊龍、pokken又想玩
火紋無雙要諗諗

七月去到Mario 出都應該仲墨魚緊

其實墨魚都想陪fd玩
玩埋就真係冇錢冇時間

芒亨我麻麻

邊度搵到呢啲數據

垃圾switch 人地ps4賣咗幾年都咁多人買

Arms 越玩越正，lvl 3 已經好難打

唔用 motion control 爭好遠，識玩一定用體感打

首神打爆arms lv7 未？

想問下內灣甩尾定外灣甩尾好洗啲

孖車有時過完關左上角叫你按X個星星位係咩黎

屌 岩岩買左部SWITCH
拆左兩個JOYCON出黎玩 兩個都玩幾秒就斷左線要再連
係咪要拎去整

Disconnect Controller 然後重新 pair 過

都唔得可能真係你唔好彩

未
lv6都打唔掂

屌 試完都係咁
仆街姐係要拎去整

打電話去老任約時間，通常換過個俾你

唔該哂巴打 聽日打去
另外我想買多對黃色JOYCON, 額外配置既JOYCON會唔會都有呢個問題?

7 レゴ シティ アンダーカバー Switch 6118本 累計：6118本
19 レゴ シティ アンダーカバー PS4 2346本 累計：2346本

O

PS4 大把好game 玩， Lego 呢d 只啱小朋友同女人既遊戲，不了

200%到底會點

會
撞彩, 咪買水貨

咁多人期待splatoon2
我感覺好似好似fifa nba咁新作同舊作差唔多
不過都會買都會玩

bayonetta 係咪port 1,2集版

無話過有port，任豚少啲FF

出舊垃圾任豚都瀨架啦

起馬故事mode唔同

1週年

咩一周年

原來而家先一週年?
隻game好似已經好耐咁

removed

佢地唔知醜架咩，1年都整唔到對戰同換寵，仲要係手機game黎

因為呢個原因我棄左
屌佢老母成年係度齋捉
完全冇理過育成呢PART

升寵係徙鳩氣

Raid好睇你育成呀
唔夠塵用

對戰咪又會比d呀姨呀叔屌打，打贏完之後再送你一句「後生仔未食飯呀？打個幾十歲呀叔都無力？」

其實都係信老任炸 孖車都係加個豪華版就算
但佢用2來出落switch 就今晚睇下佢哪來的自信

fifa nba每年都加一個數字就話續集
我諗除左single player
multiplayer 都係似DLC + 新map 咁

fb 好多人打晒J

splatoon幾點有direct?

所以咪好睇係邊間廠整
真係EA整就唔理佢9世啦

今晚10點

10點

小嶋帶埋隻驚去台灣講解
用大電視睇好似又靚咗...做到咁嘅畫面算係唔錯

Over half a million counterfeit Pokémon plushies confiscated in South Korea

我估信和都有呢度一半

有無人好掛住三國志大戰

想知去到switch版之後連射弓bug搞唔搞得掂

希望復活同盟都有前作遺產傳奇咁有7萬以上銷量

好正

今次真係好黑 好睇大鋪買行貨

我上過去老任兩次
我早期果批勁多人壞. 上到去要排大隊
之後果啲要預約/擺低整

隻COD 賣得三千幾？

beginner trial要用到30分鐘三倍defense up先過到
都唔知跟住middle同final要點先過到

係咪廉價版?
有時銷量未必用黎打丁，
不過對細廠o既生死存亡真係好重要

呢次好明顯喎
W101幾條友用Switch手掣

癡線, 快 D PORT 啦, 係咁引9

希望直接出W102

屌你...又新色制
紅白機VER?

神谷當年嬲屌WiiU
愛之深責之切

首先想請問，《魔物獵人 XX Nintendo Switch 版》是否支援繁體中文語系？

小嶋：沒有支援繁體中文語系，目前沒有製作其他在地化版本。

編輯：請問製作人對於 Nintendo Switch 的看法，以及這個平台對於《魔物獵人》遊戲的契合度。

小嶋：《魔物獵人 XX》原本就是以攜帶遊戲的方式在 3DS 推出，強調 「可以隨身帶著打」 的體驗。Nintendo Switch 主機的攜帶模式可以隨身遊玩，在家裡則是可以接上電視慢慢品味，和 XX 的契合度很高。

全新的 Nintendo Switch 主機和《魔物獵人 XX》的組合，不僅可以重現以往的攜帶面連體驗，接上電視遊玩更是加分，這點和 XX 的製作主軸 「風格」 不謀而合，玩家不僅可以自由選擇「狩獵風格」，還可以配合玩家自己的「遊玩風格」。

編輯：登上 Nintendo Switch 主機的表現如何？高解析度化之後的遊戲畫面的細節有哪個部分是需要特別注目的？

小嶋：輸出電視畫面之後的高解析度畫面非常漂亮。特別推薦的是巨大的魔物「老山龍」，在電視上看魄力滿點！老山龍也已經 睽違 10 餘年後回歸家用主機，開發中我們組員看到電視上的老山龍動起來，也不禁一陣驚呼。

編輯：遊戲的 UI 介面細節也針對 Nintendo Switch 全面調整，作出最佳的配置。實際上下了什麼工呢？

小嶋：3DS 版有上下兩個畫面，首要目標是讓玩過 3DS 版的人不感到不協調，再來就是第一次玩的新玩家好適應易上手。

我們也特別注重平衡度，像是狩技的指標大小就有調整，努力把全部資訊收在選單畫面之中。其實 UI 的調整是最困難的地方。

編輯：Nintendo Switch 有支援 60fps 嗎？

小嶋：和 3DS 版相同以 30fps 呈現。

編輯：「目標鎖定」和「狩技」這些用下畫面的功能，在 Nintendo Switch 版上要怎麼使用？

小嶋：因為 Nintendo Switch 按鈕比 3DS 多，我們準備了三種輸入方式，玩家可以在設定畫面按照喜歡的方式選擇快捷輸入。還有像是按下類比墊（香菇頭）就可以縮放地圖，這些措施都是要儘量減輕 3DS 玩家的不協調感。

編輯：Nintendo Switch 版先前透露會支援 「控制器震動」 功能，實際上會帶來什麼新的體驗？

小嶋：像是被魔物攻擊到被打飛出來，以及魔物的咆哮等，手把都會震動。

應該說，一開始的企劃就是一般的移植，並沒有震動的規劃。但開發到途中，開發成員有人主動提出「打的時候有震動臨場感很棒！」，不辜負他們滿腔熱血試做，我們就把這個要素作進遊戲裡了！

編輯：這次有特別為弓箭製作斷尾專用的狩技，方便讓單刷的弓箭手斷尾。為什麼其他沒辦法斷尾的武器沒有設計一個類似的狩技呢？

小嶋：X 系列的狩技主要的概念是為每個武器 「截長補短」 延伸武器的特色並補足缺陷。XX 朝向滿足玩家期待的方向設計，如果玩家反應很熱烈，未來的作品也許會加入 「重弩也可以切斷尾巴」 的要素，一切都視玩家的期待。

編輯：是否有收錄 Nintendo Switch 版獨特的要素？例如獨佔的魔物、裝備或是狩技？

小嶋：本次並沒有收錄，和 3DS 版內容相同。另外，所有 3DS 版的所有下載內容 Nintendo Switch 也都會有。唯一例外的就是但是有少部分實體活動限定的內容，玩家必須要到現場下載。但是可以保證的是，所有的武器防具，都會在網路配信提供玩家享受。

編輯：除了支援 Nintendo Switch 版本玩家面連 / 網連之外，Switch 和 3DS 兩個版本的玩家還可以透過網連一同合作狩獵。這部分是怎麼實現？

小嶋：其實這是我們 CAPCOM 這邊的點子，希望可以讓 3DS 和 Switch 兩邊的玩家都可以一起同遊。研究了一陣子去找任天堂討論的時候，他們說「是可以辦到沒錯，但會非常辛苦喔。」

畢竟沒有人嘗試過跨 3DS 和 Switch 的連線，而且新主機還有很多不明的部分。應該說我們的開發真的很努力，最後真的把這個功能做出來了，非常的厲害。

編輯：原來如此！那 Nintendo Switch 版的開發期間大概花了多久？

小嶋：Nintendo Switch 是全新的平台，包含研究這台主機的各種測試在內，整個開發時間花費超過一年。而且 Nintendo Switch 還有各種模式和嶄新的功能，開發難度真的蠻高的。在優秀的開發人員齊心努力下，成功的實現移植的工作。

編輯：移植 3DS 的遊戲登上 Nintendo Switch 主機，兩者的相容性如何？

小嶋：不能說很簡單。但是我們的開發成員，一方面擁有豐富的移植經驗，一方面很努力開發，成功的發揮了 Nintendo Switch 獨特的優點。

編輯：未來會不會釋出 Nintendo Switch 的體驗版呢？

小嶋：很遺憾，現在沒有這個預定。但是我們在日本舉辦了多次體驗會，試著將樂趣傳達給玩家，玩家的反應也很好。

編輯：最後有什麼想對玩家發表的感言嗎？

小嶋：《魔物獵人 XX Nintendo Switch 版》活用了 Switch 的獨特功能，讓獵人們可以實現電視、攜帶和桌上三種遊玩型態，和遊戲裡面的交錯的狩獵風格不謀而合，讓 XX 變成和玩家們更加貼近的作品。

冇DEMO

食屎狗

diu

Demo?你咪玩左4個月囉

屌佢..佢去台灣同人講係日本開體驗會係咩邏輯

無中文都去台灣宣傳啦

MH駛撚中文咩

又打飛機 有肯定好過無

ON9先要打芒亨睇中文

我比較留意呢句多啲，希望真係有未來的作品啦
除非佢係講緊MHW

睇翻譯 攻略咪又係中文 係任豚咁鍾意用日文打飛機

唔知點解笑左

因為 Nintendo Switch 按鈕比 3DS 多
+-

屌！ 睇個款MHW 遲一排過左Sony 獨家期後又port 落 Switch 當新 Game . 屌你 Cam coin

+/- = start/select
L3 R3

13號3ds隻ever oasis有冇巴打會玩
睇落幾有趣，但好似慘到唔會返大貨

睇攻略先要日文

你話有中文可以理解多啲背景都仲講得通

如果佢答其實唔難會點

成件事要同gapcom拉埋一齊黎睇

咁單計MH系列
MHP3 MH3G都試過
MH3G又係3DS WIIU共通

豐富的移植經驗

幾冷下
雖然有興趣

屌你部垃圾機玩閪到MHW咩

sad but true

小嶋：Nintendo Switch 是全新的平台，包含研究這台主機的各種測試在內，整個開發時間花費超過一年。而且 Nintendo Switch 還有各種模式和嶄新的功能，開發難度真的蠻高的。在優秀的開發人員齊心努力下，成功的實現移植的工作。

屌你即係你出XX時一早預左會出NS版啦

請先在 3ds

到時出個低清卡通版咪得

同問

頭先約左 要到19號先有得整

無demo真仆街

DEMO玩返3DS咪得

屌你，整個單機demo 都好呀

明明 3DS 已經有個有料DEMO比大家

驚趕客

Une borne démo de Monster Hunter XX version Nintendo Switch a été aperçue au stand Nintendo de Japan Expo ! via @NoruDarts

法國日本展
堅持日文
睇黎鬼佬真係要學日文玩XX

咩黎？

Pokemon duel

《Time》最具影響力遊戲角色
1/ Peach（《Mario》系列）
2/ Lara Croft（《盜墓者羅拉》系列）
3/ Pac-Man（《Pac-Man》系列）
4/ Pikachu（《Pikachu》系列）
5/ Link（《薩爾達傳說》系列）
6/ Sonic（《超音鼠》系列）
7/ Master Chief（《Halo》系列）
8/ The Sims（《模擬市民》系列）
9/ Scorpion（《Mortal Kombat》系列）
10/ Solid Snake（《Metal Gear Solid》系列）
11/ SHODAN（《System Shock》系列）
12/ Big Daddy/Little Sister（《BioShock》系列）
13/ Vault Boy（《Fallout》系列）
14/ Diablo（《Diablo》系列）
15/ Z型磚塊（《俄羅斯方塊》系列）

毒果

pokemon 咪即係比卡超囉

《Pikachu》系列

被任豚

同 Zelda 個男主角唔係 Zelda 一樣姐

唔寫寶可夢咪算俾面

【新商品発売情報】速報版
FC/FC互換機用『NEO平安京エイリアン』
あの名作ゲームが現代に復活します。1980年に発表され、東大生が作ったゲームとして大きな話題となった「平安京エイリアン」をフルリメイク、完全新作として発売致します。どうぞご期待下さい☆
2017年8月下旬発売

紅白機新作

第一名係桃公主
係講緊咩影響力

呢條臭閪令全世界既人都要做MARIO救佢

Zelda本人冇上喎

以前玩過game boy版，完全唔識玩就開個窿自己跳入去就死左

15個個Z型磚塊
係都長條型啦

Z埋唔到口

俄羅斯方塊影響力最大應該係T型

有無人知$99聖劍傳說係邊買

嗌個鬼佬唔好打咁多飛機啦

好景但聽聞加返價了

又唔好咁講
人地等左MHXX咁耐
點知依家同你講你要買過部機先有MH玩

我話佢手都震晒

上兩個星期唔係香港
琴日問過$158

係香港搞日文展
會比人屌點解唔係中文
寫中文又會比人屌唔夠原汁原味

香港人見到日文會高潮

Switch jp news channel 加左個nico nico channel?

唔見

名創優品

人設係火紋果個

買左隻藍牙手指返去想個電腦用pro controller
search到但係pair唔到
唔知點解

街霸係咪已經跌到最低點
可以入手

我不嬲唔玩格鬥game，諗住跌破$100入返隻

等到sp2 同mh出應該先係最低點

22:00

Splatoon 2 Direct 7.6.2017

スプラトゥーン2 Direct 2017.7.6

你哋睇完話我知有乜

任記去埋Periscope 開live

希望多啲單機gameplay

日本youtube 越來越多人，6萬UP
US都有4萬人

睇嚟起碼簡介15分鐘先

啲裝個透視技好正

係咪又要DLC買點買裝?

有埋手機app

就咁睇完成度幾好，希望唔好似岩時咁垃圾

唔洗抽技係開心的,
多左新招, 唔知係唔係代替水泡, 有招開盾頂一次

哇個把遮好似太屈

新武器

要長禁先開到，通常開之前比人秒左

新IDOL

還我ホタル アオリ

應該主線講

臨出game 一次過爆咁多野痴撚線
好想玩呀

15號開FES

可不可以用返上代那兩個...

15號

個試射fes得4個鐘，終極壓力壓力測試

Demo

屌 係splatoon先可以game都未賣搞前夜祭咁勁

好正， 好想快d 20號

老任server 都有信心既

上代嗰兩個只係本地偶像
今代去咗另一個大城市冇人識佢哋

痴線，幾乎全部1

非常好評

1代表超級正

4粒鐘

有人估會cut走無敵技，太屈
今次得一下無敵都正常

#team雪糕蛋糕

把遮用得好好似真係好勁 隊友玩ガチホコ 跟佢後邊幾屈機

屌，我果日未撚放工
唯有用公司wifi 打住先

same

係唔係冇講隻app幾時出

終於確認有FES
睇trailer好似有新偶像？一黑一白
アオリ

我打最後S1一個fest就係選アオリ

15號幾點？

點解會輸嫁 搞到佢黑化

7月15日 15:00PT to 19:00PT
計落...好似係星期日早上6點至10點

正路單機mode最後會救返
希望有得聽佢地一齊唱返歌
好似話2年後連ホタル都已經無人識

前夜祭

唔是日本時間咩

原來分區
日本係15日1700-2100，Team POP vs Team Rock
美國係 Team Cake vs Team Ice Cream

仲有UK(歐洲)區，UK time 1700-2100，係咪會可以玩晒3區
玩晒3區差不多係non-stop

JP 15日，1600-2000，pop vs rock
UK 16日，0000-0400，cake vs ice cream
US 16日，0600-1000，cake vs ice cream
無計錯的話

新偶像超樣衰

+1

係咪好似arms咁有試玩？

Festival即係祭典，係每月一度既盛事
每次祭典都會有主題，A VS B咁樣比你支持一邊同另一邊對抗
而潮色姐妹シオカラーズ每次祭典都會出黎唱歌
上集最後一次fes主題就係アオリ vs ホタル
紫色果隻アオリ輸左，結果呢集單機劇情模式見到佢係反派
大致上就係咁，好sad

FES有得組隊, 15號可以上黎搵巴打玩

應該同試射一樣ESHOP DOWN, 不過未見

又有新hub

唔知到時點分歐美日區

把遮好似幾好玩

祭典唔同 日版定美版好

WHY NOT ALL

市面上有冇呢d adapter買？

依家愈出愈多啦，係睇你敢唔敢用

日本仲難買過香港，人地日本係要抽籤先買到

同埋日本買保養係日本任天堂做返

美版果陣都有投票比Marie
第一集啲splat fest 其實唔好玩. 好似玩demo咁無無聊聊

Switch有冇得好似手機咁整密碼？pin碼都好

好似有家長模式

Link parental app

無玩過1
好期待2呀
splatoon啲amiibo係咪好有用？

之前果幾隻有額外挑戰關

一黑一白新女
真係好樣衰

係

幾時可 down??

屌.........15號朋友結婚，果日成日都冇得玩

究竟英雄mode 發生左咩事?
班友俾八爪魚洗腦?

過多兩個禮拜咪知

睇落好多武器揀黎用 好想快啲玩

買1, 2, 3, 4, 5, 6 ,7 8, 9,10都中到5個字

有冇兄弟知 邊到有splatoon 2 訂

黑皮ok好J
應該會有好多H漫
睇樣係八爪魚
身為敵方種族應該人氣爆燈

留名睇罵戰

訓左冇睇
splatoon2 大炒 mhw幾多view數

splatoon 2： 8小時前16萬
MHW : 6小時前 2.9萬

我次次去日本都無買過game 類既野

Switch無鎖區，全球買到既機應該都係一樣，問題在於保養，唔通有問題黑貓過返日本整咩

Splatoon2 demo 已經有得download

竟然冇人講

拿破崙

拿破崙？

真心？

你今日 down 左未

暑假特別多傻閪

幾時試射都人講

7月15 香港時間4pm~8pm
放工玩到一陣

自己唔追下PO又話冇人講

追post啦柒頭，得嗰兩三頁都唔追就話無人講

依家啲人懶撚過閪

自膠，多謝你的抽插

Splatoon2 可唔可以好似MK8咁兩個人一齊同人online玩?

似乎無

得

一個拎左JOYCON, 一個拎右JOYCON

肯定無

一個人行，另一個人射
Co-shooting mode

都可以一個玩
另一個幫佢揼骨

四人玩，一個左con一個右con，另個兩個幫佢地含

玩法好多啊

姐係testfire del得？

del得

唔知前夜祭贏左D獎品會唔會繼承落正式版

應該會吧

慘 聽咁講就算local 雙打 都要2set joy con咁

我就右既

冇雙打啊

local兩部機同一TEAM算唔算雙打

睇GAMEPLAY以為有
睇黎GG 點說服條女去買GAME

先斬後奏

二手街覇跌到$100

點睇大陸網媒，任天派話zelda同異2確定中文化？

官方有冇回應？

買多部機啦

好似幾正

其實要唔要訂定splatoon2
到時會唔會無貨

Btw都吹左好耐下

無貨咪買DL版

Free update 等我玩多次就正

BTW 而家英文版仲未爆機

後面再加兩個玩肛爽

無知一問
咁香港係咪可以買到日本啲預付卡

DL版既話eshop同amazon係咪無分別？

AMAZON成日有折

想問日版對唔對應英文？如果無我就要買美版了

Nintendo Switch遊戲軟體『ポッ拳 POKKÉN TOURNAMENT DX』現正接受預訂! 首批附送『虎の巻』中文版特典!

預訂店舖一覽

[閒聊] 有中國人篤定Botw跟XB2中文化了

botw出中文版就算冇patch都會買多次

係囉無分別既話會揀amazon

每日一叫春

NBA update未呀屌

champion jockey係咪會出？
會唔會有得連機上網打

有D 想買張SD CARD了,唔想成日有新GAME又要食炒或者出去撲, 想問你地用邊款好? 64GB 其實夠啦可? 同埋E SHOP 買會唔會貴過街?

SanDisk 200GB

我都等緊，我想佢load快啲

應該貴D，睇佢遲下有沒有折扣，
但係實Game可以放二手，無得比

插左SD卡係咪會食電啲

splatoon2有無英文字幕
定分左日版同美版

分咗日版同美版

美版用英文，要喺美國 eshop down

照我估計日版同美版分開兩個唔同Server ,不過唔肯定

依家係咪得SO 0有得訂?SO 0 訂穩陣嗎?

利申:少買有遊戲機巴打

日版無好似ZELDA咁內置英文? 咁呢隻野係咪無咩故事內容,玩日文都OK?

今日想過MK 買ZELDA ,仲有隻ISSAC 上網個個都話好玩, 但我睇GAMEPLAY只係隻好硬派既射擊GAME咁, 係咪真係咁正

賭錢好爽isaac

果d分別少到你唔會理

可唔可以雙打?

應該算有劇情？
アオリ

PC 版49蚊咋steam 除非好想出街玩啦

放switch薩爾達
TT: @todayissunday

スプラトゥーン2 TVCM1

スプラトゥーン2 TVCM2

スプラトゥーン2 TVCM3

In-Depth Inkopolis Square Tour - Splatoon 2 Splatfest Demo

哇任記啲game咁暴力架 俾啲小明友見點算

今次EVENT有得揀SOLO同組隊

係咪即係有得同FD一齊打

狗也不屌，英文好睇好多

有冇1季老手組隊

第一個廣告條女

想問玩過一代既巴打，慶典祭有冇話邊個好玩D?
會唔會話有美歐版出既限時活動要跟番佢地既時區搞?

真心日文版大多D字都係平/片假名，好似美歐版閱讀難度低D。

真心問
2018 年開始係咪就有dedicated server 唔行P2P？
咁嘅話係咪冇左Nat type 個個問題？

x2

美歐版一定係跟果邊時區
其實主要係睇你想參與邊一個圈子
美日兩地文化差異好大，主題都會好唔同
單純想睇得明，玩開英文社群reddit就美歐版
平時行慣P站Twitter2ch睇開架仔片咪日版
有時間咪both

ARMS - Meet Max Brass (Nintendo Switch)

ARMS做得最錯係拳套任SET

有得用？

7 12

Switch版『どうぶつの森』の開発が前倒しで進められているよう

個 online app 同 Splatoon 2 一齊喺 7月21 出

隻lego又幾好玩

每一代都不停重製D GAME食老本
又比佢食到

NDS年代真係超沉迷
而家太忙玩唔到

重製同續作都唔識分

我唔信佢夠膽單賣

咁我應該焗買日版，以今次祭典黎睇，美歐版d時間真係

點解唔出個亞洲英版比班日文白痴

Zelda Story DLC (DLC#2)新片

-主人公依然為林克
-玩家對Zelda公主會有更深入的了解

-熟悉的服裝將會回歸

葉德嫻.jpg

好彩上黎睇睇，唔係實買左美版

正常fes開一日架
今次都係demo試先咁短

入手左Zelda,呢隻用手提mode玩會唔會浪費左，想每晚係休煲

手提>TV

點解？呢啲開放世界唔係TV感覺正啲？不過我返去試下先，其實自己鐘意拎住玩

其實係連搭車都忍唔住要玩

請問splatoon 2視點上下係咪一定要郁部機？
同埋依家係咪得教學試玩？

體感功能可以關，可以純用右蘑菇睇方向
除左開波教學係無野玩，商店可以入但係唔比買野住（唔夠lv
三文魚mode，英雄mode連入都唔比入

WII U可以SET冇動感控制.

對上3ds時之笛已經玩到我扯哂，今次我仲唔食住偉哥玩

過完教學，去到主城有得較，設定

DLC2 係講 BotW主線後發生嘅事

吓

Splatoon 2 正式版語言會係跟機定設定？

Splatoon 2 UK Ad

跟game

啱啱入坑
想問eshop 唔同地區
可唔可以用香港係7仔買嘅eshop點買game？

咁多位巴絲， 想問下整AB制要幾錢

唔得 點要跟服

唔得，無信用卡就買tap n go

玩完Splatoon個教學
就知到我個銀包又細左

on9

n3ds

咁即係香港行貨都係日？咁要英咪要轉地區買game?

當真 ）

試玩版好多日文都睇唔明
但想玩日版多啲

學日文👍🏻

如果splatoon有得轉區
打event咪有得食哂兩邊海螺

以後你地鍾意點擺部 switch 都由得你地任擺 \ /

係咪仲係送海螺都唔知啦 況且而家唔洗搵ダウニー洗技啦

根本擔心過熱燒機同擔心香港地震死人係無咩分別
唔係無可能既，但好難發生囉

你唔洗既話邊儲到十個黎裝

屌你老母又用匪語

其實過熱唔係自動熄既咩 仲有電子野熱到壞都唔熄機?

木木超終於到了

隻背背龍訓教嗰陣好好攬

我有肥仔獸

全部大公仔
我得木木雞同卡比獸係大公仔

專儲大公仔
仲有堆細公仔放床尾同床頭

你地全部都係訂？
好撚想要肥卡

搵FD去日本買
隻背背龍就二月pkm center online一周年嗰陣預訂再寄EMS返黎

Mario超

我都係搵fd買
所以好少人肯幫我搬大公仔返黎

畢業想要呢隻

已經Crossover

上一代真係好迷信公務員制度

我都係今年畢業

有個FD肯
不過佢去嗰陣冇肥卡
睇黎要自己去

世界賽超

呢一代做公務員又冇長糧又要做半隻共狗

訓教超

好似見到信和地庫有

我以前整過舊幾水

其實上次御三家洩漏真係唔關神遊事
係西班牙洩漏，轉頭del左
有中國人睇到之後放上百度
之後我睇到放左上fb，我個fd上開外國d論壇
將我fb張圖轉左過去仲寫明來源百度
結果神遊中招，因為西班牙個source 刪左
所以官方追尋到最早來源既係百度...
btw日月破解其實都係外國流出
係大陸有條on9仔去twitter 搞事
結果個個以為係大陸流出

請問漆彈個前夜祭係咩黎

free online multiplayer demo

gyro控制完全唔識用，係咪可以唔洗考慮玩splatoon

有得改用右菇瞄

高手用gyro多 同埋個個一開始都唔識用gyro嫁啦

大家知唔知點樣入多次教學?

開多個acc

晒你冷

handheld 根本用唔到 gyro
btw 除咗 del save / 用其他 ac 之外有冇其他方法可以 restart tutorial?

我有呢隻

好多

但我有女神超

想儲多D大公仔
不過老母見到隻背背龍又屌鳥

我可以幫你照顧d超仔

pmed

呢排興晒公仔？

中間嗰隻撚係超

左邊都唔係

我del咗save再嚟過

有冇人知點樣轉髮色？
我係綠色冇得揀，但入到見到有人係紫色

揀完紫色 team 之後出去再入翻嚟

有冇人部機後面隻腳好鬆?

更新完無一次叉得滿電
玩完係dock叉過夜 第二日拎上手永遠96 97%

有無人睇到哩個logo 會諗起splatoon

偷圖失敗

實到仆街
連joycon都係實到仆街

實到開唔到

我FD果部可以單手輕鬆推甩個JOYCON

我果部係唔撚得

單手推得甩joycon嘅話應該係個卡死JC同Switch用果個扣滑咗瓦
計人為損壞，保養唔包，叫你朋友自己小心啲用

無,不過上網見咁多人話部機彎左,睇下自己果部都好似有少少好輕微,不過無視

曲面值錢D

曲面先付合人體力學呀~

荃豐鴻利維修站，200以內

我嗰部有一邊jc單手拆到
後面扣就冇指甲唔使旨意開到

我個stand已經鬆到要blutak癡實喇喎

阿妹去左抽switch
結果當然同神谷一樣

去日本抽？佢真係諗住去日本容易d買？

無人開switch post呀係咪

好多盲毛玩唔夠一星期/一日就放zelda 話悶話盛

返去打手機apps 好嗎

zelda都悶 平時玩開咩

佢依家喺果邊讀緊書

zelda不知幾正

應該剩係識課金抽High Rare 野
想求快求爽
Zelda 係慢慢建立上去同埋唔係DD 野打天下
所以未必岩玩開手機GAME 既一代

屌咩,跟風出switch,個個話zelda正唔理三七廿一就入手,玩二野覺得唔知做乜又周圍走咪話悶囉, 不過呢d都唔係咩新鮮事啦香港人

香港人跟風打機 剩係識3A大作仲要有晒指示先識玩

我寧願佢唔鬆

我唔係晚晚玩 玩左三個幾月先升晒古代裝4星

日本今日抽switch 個quota多過前排

咪又係抽唔到

人地不屑任豚呀，隻眼會自動hide任豚post

fb 見過有人玩左30min 就話唔好玩放game 啦

app game完全唔洗用腦抽野就得，佢地咪覺得唔好玩

zelda點過咗頭一段摸熟d野先會上引

想問下splatoon個demo暫時除左教學個下仲有無得試玩，係條街除左望下啲武器唔知有咩做

放switch機最近理由係買錯

想買lan switch買錯nintendo switch

可以試玩畫畫功能

排隊買錯

facebook個group真係花生group嚟，日日都有花生食

Profile 相用女人樣會易炒機 D?

唔知

最新係話買黎送俾人，點知人地買左
跟手要賺少少咁放出去
真係辛苦哂

又有新版本

唔去幫香港警察寫文真係曬哂

送唔到俾人不如送俾我

梅田多到要截龍

splatoon廣告出左 又有前夜祭

咩Game來嫁

實拔toon2

今次魚超聯3好難打

SPPPPPPPPPPP個前夜祭要禁入去邊度先畫到圖

主城左手邊個郵箱

郵筒

樓上兩位gay

30秒力作

又幾似

見d人畫得好靚，係咪特登用熱感筆畫
用錫紙包nds筆係咪都得？

用菇畫

份人無乜耐性 用菇畫悶到dum機

Splatoon 仲係十五十六唔知買日定英好

冇multi language?

你買日/美/歐 版就玩返咩語言 and server ，唔係好似其它switch games 咁跟console language

佢仲要係P2P connection, 玩美版連d鬼仔唔知會唔會lag爆

語言係唔係都冇得轉？我玩demo 搵唔到邊到轉

Splatoon 除左打fes
平時都係全球ser
wiiu玩美版打fes都係秒排+唔lag

而家市價綠帽達幾銀？ 見d二手都冇落價， 買一手算

連登仔Splatoon 2 會玩咩版多。

日版

好野! Thx bro

一定係日+1

應該日

日版 因為百度班大陸人話玩美版

動漫節會唔會有game賣
同埋無frd有switch係咪可以唔洗玩splatoon2
買zelda定等買splatoon2好

BOTH

美版
因為splatoon單機mode同fes d對話都好值得睇

痴線中Zelda毒轉唔到其他game啲shrine好好玩

但係咪話美版server唔同日？美日可以一齊連機嗎？如果唔得咁個個買日版，自己買美版好似無咁過癮

上網隨機隊友玩都得架

我諗緊買唔買埋Zelda
btw想收splatoon 版pro controller
唔知有冇package係pro controller+ splatoon隻game?

連登仔剩係識上網屌人，同連登仔連機咪即係狂比人屌

啲連登仔打字就叻 你開mic屌佢兩句 佢地驚到雞仔聲都出埋黎喇

Nintendo UK‏

Don't you just love getting a coin in first place? #MarioKart

我上邊有講
得fes唔同ser,其他時候都同
(好似三文魚都唔同ser)
都係睇fd架姐,fd肯一齊買美版/日版就咩問題都無啦

港行splatoon set會係日?

藍⼃乛⼁乛

日版
因為我識睇

藍龜其實可唔可以用喇叭擋

可以

求會長教日文

唔識睇，
睇番一代D祭典，好似日版既得意d。有午后之紅茶果D Crossover

屌你老母點敢入戲院睇

あああああ

えええええ

這是傳說中勇者既名黎

桑拿巴格達

從來未試過南龜來時咁岩攞住小喇叭

係wor，咕嚕咕嚕有得睇未？

老實講如果祭典玩法同第一集一樣
咁咩版本都無咩所謂
因為最後都係HEA玩或者直接跳過

喇叭當初就係sell擋藍龜

哩個值唔值得back?

出果日玩到而家試過兩次

成日比人用鬼搶喇叭

裝左舊野玩完要入Carrying case/想玩table mode 又要拆返
handheld mode本身又未到不可接受嘅程度

我覺得唔值

點會跳啊, 打一次值好多錢啦

佢個Ks 個page 話入到docking, 唔洗拆

佢講姐，正常都知就咁又docking都驚花mon，邊可能套左野仲入到

仲有入dock後己經夠熱 仲加野

DEMO 係咪等15號先正式可以玩?

係，15號時段內行入中間lobby就可以開波玩（如無意外
其他mode應該唔會開放住

Splatoon體感mode好鬼難用
都係用返磨菇好D喎

適應左一定係體感好用
自然+準好多

(手提mode例外)

pro制個體感會唔會準啲?

老實講，S2就出，香港無一間驚媒正經報過，毒針就識打(包括自己公司同事)

美版server係香港時間朝頭早六點到10點

日文唔識解

又夠鐘做岩布仙尼

入邊有個 "Switch ソフトランキング （Switch ソフト販売本数）"

但係只係日本嘅銷售數字，想知有冇一個全球嘅類似 list

Happy birthday to u

你地依家用緊咩套?

應該係 "PS4・Switch 週間販売台数" 先啱

(似乎日本銷情都好勁，唔怪得香港冇晒貨)

無 有都唔準 要等官方公佈

本家game(更新日期2017/3/31)

Wii u真係高過PS4咩?

但係仲係供貨不足，遲啲會唔會做到 3DS 嗰個表現

日本PS4初頭係咁
都係近期先好返啲

想訓係度輕鬆打機 體感好煩 又要坐直個人

master mode 有多一套衫

想問Zelda啲寶石礦石係咪賣得？

個人覺得Splatoon 2 出果日會係爆發位

各大game評網已收game

implosion

睇埋呢張圖就知

但係呢一炸全部都係日本嘅圖表，有冇啲 global list

屌呢張圖至啱

(都係嗰個問題：有冇人知 global sales figures 係邊度搵到 )

無架
全球得日本算係有系統地統計銷量 (其實都只係各大零售推算，media create 同fami)
美國唔會有實數
歐洲Game數都仲有，console好似都無

你可以上vgchartz，不過呢個網都係靠估，唔好用嚟做ref

收左＄未先

dl左前夜祭
好想玩呀屌

乜乜閣:5大不買Splatoon 2既理由

咁早有

成班忽然任豚 splatoon係咁好玩 wiiu就唔會咁快收皮啦

唉唔好 binc 啦

唔對戰試唔到D乜...

只可以講一隻game 救得一時救唔到一代

利申等緊mario屙滴史同2018仆街芒

應該話無splatoon嘅出現wii u更快收皮

gf會唔會係switch度創作到一隻lag爆既pokemon

應該話splatoon 救左WiiU半條命

嗰時特登出一部WiiU淨係玩splatoon

Wiiu花枝一次祭典都冇玩過就雪左

幾時出

為game出機 我都係
當時貨尾仲要食炒買

佢話佢hard mode拎左息吹勇者服咋
件衫不嬲有
過晒120神殿就可以拎

件衫唔同 好似係

係我錯 原來係會有人為佢專登出機

我同意佢好好玩既

splatoon係咪冇漢字

果時好似宣佈左停產
為佢出機果ｄ真係愛來架

mon post9
港任Splatoon 2最頂link 返返去港任官網

你係mon post嘅唔該fix埋依頁

>關於Nintendo Switch專用網上服務

404 Not Found

印象中冇

有漢字

我個時都食炒價 勁肉痛. 不過D game又好好玩，條氣順返晒~

咪講明俾你知佢冇網上服務

3

2